[深水埗]聽日深之都，黃金商場都唔會開

至於高登就暫時未定

推

西九呢？
會唔會成個商場封左佢？

西九唔知，但我聽喺腦場做嘅就呢兩個商場唔開
果度近地鐵站，我諗鴨寮街都唔開檔